{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011604",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 고인돌오토캠핑장 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約の際には注意事項をご確認ください。 各部屋の最大人数を超えることは不可能であり、最大人数を超える場合には追加料金が発生することがあります。 また、キャンプ場やバンガロではWi-Fiを利用できません。 ペットは入場できませんし、退室時間である午前11時以降に追加で1時間当たり1万ウォンの料金が発生します。 もし3時以前に入室する場合、10,000ウォンの追加料金を決済しなければなりません。 予約人数に変動がある場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超えると追加人数に対する費用が発生する可能性があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 また、ペット連れの場合には、当ペンションでの入室を拒否することもありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を正確に守ってください。 客室と周辺施設を使用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償を請求することができます。 客室で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時には重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定の場合、料金と料金表が間違って反映されることがあり、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 予約特典としては、メゾネットタイプや児童、幼児と一緒に訪問する際の安全に注意してください。 IPTVとWi-Fiを便利にご利用ください。 プールでは暑い夏に涼しい休息が楽しめます。 セミナー室や売店、食堂、フットサル場もご利用いただけます。 愛する人たちとバーベキューパーティーをお楽しみください。 駐車はペンション内に可能で、キッズ活動としてはエアバウンスとトランポリンが提供されます。 注意事項に従って安全にご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の最大人数を超えることはできますか？",
            "answer": "各部屋の最大人数を超えることは不可能であり、最大人数を超える場合には追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場やバンガロではWi-Fiを利用できますか？",
            "answer": "キャンプ場やバンガロではWi-Fiを利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入場できますか？",
            "answer": "ペットは入場できませんし、退室時間である午前11時以降に追加で1時間当たり1万ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "早めにチェックインする場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "もし3時以前に入室する場合、10,000ウォンの追加料金を決済しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約人数に変更がある場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に変動がある場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット連れの場合には、当ペンションでの入室を拒否することもありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の使用についての注意事項はありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を正確に守ってください。客室と周辺施設を使用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償を請求することができます。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の宿泊客への迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、払い戻しができますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時には重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金と料金表が間違って反映されることはありますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定の場合、料金と料金表が間違って反映されることがあり、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としては、メゾネットタイプや児童、幼児と一緒に訪問する際の安全に注意してください。IPTVとWi-Fiを便利にご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "プールでは暑い夏に涼しい休息が楽しめます。セミナー室や売店、食堂、フットサル場もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーは可能ですか？",
            "answer": "愛する人たちとバーベキューパーティーをお楽しみください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内に可能で、キッズ活動としてはエアバウンスとトランポリンが提供されます。"
        },
        {
            "question": "安全に利用するための注意事項はありますか？",
            "answer": "注意事項に従って安全にご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 700,
        "QA": 891
    }
}